Můj vztah ke sportu. Pro mě existuje jen jeden sport. Ten sport je fotbal. Určitě, rád plavuju a chodim do tělocvičny, ale cítím se s´tastné jenom na fotbalovém hřišti. Můžu hrát celý den, každý den. Začal jsem hrát fotbal, když mi bylo 11, ale nikdy jsem nehrál za honorař, jen pro sebe. Ve mém měste se koná hodne souteži pro všichni. Ještě nám uplně nevádi je venku zima, nebo teplo, leží snih, nebo svítí slunce. Ale v Praze nemůžu najit tym a hříště, proto jsem trochu smutný. Doufam, že řešim ten problem.
